Bonsoir à tous,

A deux semaines de la sortie de la démo de Zelda Mystery of Solarus DX, pour vous faire patienter, nous vous proposons dès maintenant de lire... le mode d'emploi !

Il a été réalisé graphiquement par Neovyse, et en ce qui me concerne, je trouve que c'est du travail de pro :P.

[list]
[li][url=http://www.zelda-solarus.com/zsdx/mode_emploi_demo.pdf]Télécharger le mode d'emploi[/url][/li]
[/list]